政府,支那真係豬隊友,由當天亞洲四小龍,國際樞紐,到宜家海底電纜一路比佢地拖累,重要懶叻唔知錯

政府,支那真係豬隊友,由當天亞洲四小龍,國際樞紐,到宜家海底電纜一路比佢地拖累,重要懶叻唔知錯